1. clonar el repositoyio en su equipo
2. cargar en eclipse

//INSTALAR Y ADMINISTRAR BASE DE DATOS
1. instalar el firefox
2. "abrir menu", complementos, instalar "SQLite Manager" (es el primero que aparece), reiniciar
3. "abrir menu" (de nuevo), "personalizar" y arrastrar el icono a de SQLite Manager a la venta derecha, "terminar personalizacion" 
4. abrir "Sqlite Manager", "Base de Datos", "Conectar a Base de Datos" la buscan en el proyecto, y abrir

//

